其實幾時開始扭蛋變得咁貴

由$10~>$30

咁質素同以前都差好遠姐

黎到香港基本上係變十算價錢

主要係由八達通可以畀錢開始加價